想問中菜師傅會打人係咪正常

好幾次唔記得落生粉比佢打
佢係用長既煎pan打我
佢問我寧願俾佢打定係難食
係咪正常？

屌你 俾人打上網問點解

樓豬0仔m 底嚟

純粹想知係咪正常

話晒都係學廚 當磨練

俾人打當磨練 應該去做拳手

俾人傷害告柒佢啦

細細個都係比人打到大架啦

喺外國西餐都會，用熱pan辣你都會
不過磨練嚟，冇爆肛就ok

正常

正常
嗰次落雨我炒蛋
比D師傅打撚到爆缸
而家係醫院覆你個POST

係咪前排打風？

樓豬做社企？

當然難食 唔駛比人打
你話唔駛比人打 我比屎個客食都得

做廚做到你咁冇責任心

庇護工場

你拎住把菜刀響手，睇佢敢唔敢打

係 鑊剷 炒殻都會用 以前我地用渣左成日既鑊布
定曬形實曬既 黎掉人

咁梗係揀難食啦…煮完出嚟又唔係我自己食返嘅

你好彩..我唔係做廚

打咪算輕手囉
打者愛也
有冇試過比燒紅左嘅鑊鏟辣落背脊到留底個愛的印記

有另一個師弟試過

唔打你...你第日點打返人呢???

中菜廚師呢啲職業真係狗也不屌，充滿住啲老屎忽落後習氣

你幾時唔記得落生粉呀？
埋 獻 嗰時？（突然唔記得嗰個字點打）

其實好多菜系都會 不過 絕對唔常見 唔岩用 炒左去好過 自己勞氣咩